
                      open season es uno de los mejores exponentes del genero de la animacion. Vicionado obligado sin duda.

no sera la pelicula animada mejor valorada del mundo y tal vez algunos elementos como los chistes de flatulencia pueden llegar a ser molestos e innecesarios pero eso no quita el hecho de que sea una obra de arte llevada a cabo de una forma soverbia.
        
            